如何打動一個人

要打動就算啦

最慘連打動都打動唔到

留名

試過但無動於衷？

錢

真係咁現實？

想令對方鐘意你？

試過啦，唔叫打動嘅。可以話想佢可憐我姐。

最後咪換黎一句

你請完啦嘛？

唔中意既 無論做咩都打動唔到
感動還感動 中意還中意

啱 就算勉強一齊最後都會分開